明知只是餘震 會唔會照中個頭埋去

我犯賤 我會

中完 震完 心痛

有緣無份 怪自己太任性

我重要一直鼓勵佢鐘意另一個男仔 到而家真係失去左 先知果時真係自己呃自己

我一直都以為佢無事 佢ok 係我忽略左佢

有得中都好，冇得中呢